[科技白痴]splanner電腦google calender無法顯示

家母用緊galaxy a8
但因為佢想係電腦到睇日曆
所以幫佢係手機到裝埋google日曆
（已同步，檢查過無錯email)

出現問題就係
手機google canlender睇到splanner的資料
（日曆名my canlender),
但電腦canlender就睇唔到splanner的資料
（左下無my calender依個file)
, 我電腦入的日曆資料手機上又會顯示

有無巴打可以幫幫我
點先可以係電腦到睇到splanner的data

同步?

同步左
都係唔得
推一推